有冇人好留戀舊平時拉打？

基本上無一套係唔好睇 全年齡向 造型都唔會傻仔咁

細個睇古迦 亞極陀已經覺得好靚好型

龍騎 555嗰啲又帶出到意義

搞笑又有電王

反觀依家拉打 變次身都唱成首歌 低能到

推

OOO打後就無睇

鎧武, EX-Aid 同 Drive 都好睇

咁你有無睇新平成先？
如果無既 單憑外表評價就太

昭和仲型同有特色。
昭和系真係個個唔同，但又做到一脈相承嘅效果。

昭和嗰堆真係有騎士魂同真男人感覺，新舊平成都比唔上。

而家D 變身音效真係好弱智....
有人叫 / 有人唱歌做乜鳩

除咗ghost 睇晒 新平成除咗鎧武 exaid同build 其他真係麻麻

明白作要賣玩具 但洗唔洗反智到上年zio final form咁

w同drive都正
科蛇如果你鐘意校園青春都會接受到

個變身器大撚過個頭成件事會唔會太柒

講錯 應該係w ooo之後 去到鎧武先好番少少

好難怪睇昭和大啲人笑鳩依家啲拉打 因為真係好柒

鎧武算係有創意
但係個題材好childish

除左開頭跳街舞之外唔覺，巴打係咪頂唔順頭10集

編劇比人逼改劇本 本身dark好多

W，睇到喊

變身唱到成首歌咁 我諗起grand zio
唱成分幾鐘先變完

Amazons第一季都唔差

依套唔算平成，有少少復古。

其實都係睇女多

雖然第一部接觸既係古迦，但係真正入坑既作品係w，勁鐘意joker

甲鬥王之後D打鬥開始求奇,斬幾野就玩特效技超必
唔知幾時返去拳頭打架打十分鐘

昭和個班講henshin把聲好man
新個班係雞仔聲

變身動作簡潔有力 真男人

Faiz 而家都係型到打冷震
W劇情幾好 當單元劇都得

鐘意昭和FEEL可以睇番早幾年AMAZON
仁叔型

好認同
555同kabuto 果種打鬥乾淨利落拳拳到肉少浮誇特效係最正

數漏左Amazons 打鬥都係高質

Zero one 其實都多返左啲拳頭交

但係kabuto中後期啲人物劇情完全暴走

所以咪淨係話得動作戲好睇

最鐘意甲鬥王，又型又靚仔，設定應該最勁

新平成入面得w,ooo同wizard叫做正常

build個design我覺得幾好啊

另外套劇場版聽講唔錯但未有時間睇

build個變身器都係柒

淨係鐘意kuuga

睇不破打交有feel啲 熱血撚
有返啲拳拳到肉既感覺
zero one感覺太誇張
又浮遊炮又Metal鍠蟲堆
都係真.主角不破型啲

build都好睇

屌根本樓主個傻仔都冇睇曬

Gaim一啲都唔幼稚,老虛話驚啲細路睇完唔敢食橙

邊到仲有得睇昭和拉打

但係build啲變身器同道具似玩具feel柒得黎配合到整體造型故仔氛圍
反而做左加分位
kiva嗰種就真係出事 太突兀

有冇巴打一樣好撚唔鍾意decade同zi-o呢d拉打? 一黎就鳩作話最勁,當哂其他拉打係工具咁

同埋decade真係好撚柒

原本tv最終話個劇場版預告搞到我好期待
點知最後整套垃圾出嚟

唔計Kuuga 上左神枱龍騎同555應該係巔峰之作
電王之後無睇Decade 睇到一半棄左

講如果講戲情gaim w ooo exaid 真係好正 build東西大戰最好睇打後就算啦 打咗成20集evol都最後外傳都係打唔死 zeroone唔計工作篇真係好睇嘅

上面有巴打提到拳頭交 kuuga agito faiz kabuto哥以算係表表姐 好多爛仔交

Agito kabuto打幾嘢散打再靚避幾下 削弱完再拉打kick

瀟到仆街

咁多主角，水嶋hiro我自己排第二，小田第一
我記得起txb睇甲鬥王，第一集已經型到喊

Kabuto 套嘢啲動作真係睇得出用心設計過
唔係公式9打幾拳然後開特技大招ko
天道最鐘意先回避後反擊，睇啱機會先出手

果然最強之主角